Менеджер та програвач Podcast, який надає вам миттєвий доступ до мільйонів безкоштовних і платних подкастів, від незалежних підкастерів до великих видавництв, таких як BBC, NPR та CNN. Додавайте, імпортуйте та експортуйте свої канали без проблем, використовуючи бази даних iTunes Podcast, gPodder, OPML-файли або прості RSS-адреси. Заощаджуйте зусилля, заряд акумулятора та мобільного передавання даних за допомогою потужних засобів автоматизації для завантаження епізодів (вкажіть час, інтервал і мережі Wi-Fi) і видалення епізодів (на основі ваших уподобань та налаштувань затримки). Але найголовніше: завантажуйте, потік або чергові епізоди, як вам подобається, з регульованою швидкістю відтворення, підтримкою розділів та таймером вимкнення.

AntennaPod, розроблений підкаст-ентузіастами, не містить реклами та часто оновлюється на основі вашого введення.

<b>N.B.</b> Функція Flattr вимкнена в цій конструкції, оскільки ключі API відсутні в джерелі.

Перевірити <a href="https://github.com/AntennaPod/AntennaPod/wiki/About-AntennaPod#all-features">full feature list</a> на нашій Вікі.

